{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015785",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 Y"
    },
    "text": "客室数は41室で構成されており、近くには新村駅、梨大駅、広興倉駅、大興駅、新村駅、西江大駅の6つの電車駅があります。韓国語を支援する案内が可能で、連泊の場合は平日は10,000ウォン、週末及び祝日は20,000ウォンの追加費用が発生します。宿泊客は当日事前に駐車が可能で、荷物の保管や貸室を追加する場合、宿泊入室客室番号とパスワードからアクセスが可能です。未成年者は利用不可能であり、身分証明書の確認後に入室可能です。コスパが良く親切なサービスをたくさん提供するという評価があり、周辺にはコンビニもあって便利な点が言及されました。ただ、いくつかのレビューでは清潔に対する残念さと冷蔵庫の水が溜まるという問題が言及されました。値段の割には大丈夫ですが、一部のお客様は部屋の中が汚れて悪い匂いがすると説明しました。トイレの検収や清潔の維持がきちんと行われていないという意見もあります。しかし、一部のお客様は概して親切できれいだと評価しました。公共交通機関を利用するには不便かもしれないし、使い捨て用品や洗面用具などは別に購入しなければならないという点が残念だという意見もあります。さらに、全客室にはコテが備えられており、ミニルーム、一般室、バトルグラウンドルームを除くすべての客室には電子レンジが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は41室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには新村駅、梨大駅、広興倉駅、大興駅、新村駅、西江大駅の6つの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "連泊の場合は平日は10,000ウォン、週末及び祝日は20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は当日事前に駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客は当日事前に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管や貸室の追加はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "荷物の保管や貸室の追加をする場合、宿泊入室客室番号とパスワードからアクセスが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は利用できません。身分証明書の確認後に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "コスパが良く親切なサービスをたくさん提供するという評価があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニもあり、便利な点が言及されています。"
        },
        {
            "question": "どのような問題が言及されていますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは清潔に対する残念さと冷蔵庫の水が溜まるという問題が言及されています。"
        },
        {
            "question": "トイレの検収や清潔の維持はきちんと行われていますか？",
            "answer": "一部のお客様の意見では、トイレの検収や清潔の維持がきちんと行われていないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "お客様の評価はどのように分かれていますか？",
            "answer": "一部のお客様は部屋の中が汚れて悪い匂いがすると説明しましたが、一部のお客様は概して親切できれいだと評価しました。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはコテが備えられており、ミニルーム、一般室、バトルグラウンドルームを除くすべての客室には電子レンジが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 513
    }
}